中環打工仔準備開飯！！！

食乜都好啦 最緊要落去食

推

放半日係咪真係咁難?

食TG放題啦

去到中環同老細講無車返唔到

已放

夠膽就喺中環放

屌，有公司收到email放得工

拉人

擁中環友

收工啦，仲同你開飯咩

已舉黑旗, 準備幫打工仔打打氣

收工都要食飯㗎

食咩好

香港人應承個中槍細路一次，唔好食完飯就走OK?

開飯喇

唔好縮，轉過彎出返去